有冇人識佢SOS!!!急

真係急有冇人識佢
唔好俾佢做傻事
唔想再見到有人犧牲😭😭😭😭

push

Push!!!!

Pushhhh

Push

幫推

有人話已經搵到佢啦
唔該晒大家🙏🙏